其實大家唔洗咁淆, 係連登一向都係靠陰謀論驅使連登仔,甚至最少700萬個弱智仔行動

咩示威期間死幾多人
武漢令廁紙生產力不足
泰國唔再出口大米
中國糧絕
等等陰謀論都試過驅使左唔少弱智仔做左唔少柒事

就好似我一撚早就知示威期間死7000人既陰謀論係假撚到離晒譜
都要配合某班人既風向去驅使你班連登仔做某D野咁

Ok

無人回
一毛都賺唔到
有無空虛寂寞凍既感覺？

三峽大霸崩潰
印度蝗蟲來襲
北方寒流凍死人

可憐

仲有呀
某班人3個字
都有可能誤導緊你班連登仔架

講出真相我怕你地又會發癲,又話要網絡移民又盛

咁廢的五毛

浪費國家公帑

未推post 既五毛唔好浪費account 喇

哭撚左 班契弟唔中計 我地走